面書好多人轉貼「手機自保術」

呢兩日見自己個面書都好多人轉貼
我就唔信打個電話就hack 到曬成部電話